操你媽的午飯在民營稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯和巴碧基爾柏克蒸米皮簡直就牛B死了

皮蛋瘦肉粥

皮蛋瘦+腸粉

皮蛋瘦 叉腸

巴碧基爾柏克蒸米皮係乜鳩？

叉燒腸

Barbeque Pork

巴碧基爾 = barbecue ???

犀利

柏克=pork